★Why 土瓜灣一大堆唐樓 反而唔中？

因為冇老貓落嗰頭播毒

紅磡有大酒店、長生店，有老貓去偷祭品食，自然就會變毒區

少雞竇?

no

士瓜灣many 141

u called?

因為支那犬抽驗係馬路中心開蓋抽，根本唔知自己驗咗乜

佢CALL開莉賓納

bcoz old cat no called

點解你咁都知

因為佢就係雞蟲

Fake stat

點會冇，怪獸大廈一帶有人中過

馬頭圍道咪封過

上路定下路先
下路係紅磡

六張都黎

因為藍區

馬頭圍道 23-35 號隆基大樓

已經係紅磡，呢個位旁邊就係佛光街口

老貓好少去嗰邊叫雞，落深水埗多

見倒啲人講埋SSP佩媽媽，真係驅風twins

紅磡工廠區

u去屯門call g?